日副相麻生太郎：中國的數字我才不信

對於中國政府日前宣稱中國境內武漢肺炎疫情已趨緩、已過了流行顛峰期。麻生周四表示：“中國國家主席習近平宣稱疫情平息，但我總感覺‘是真的嗎’。如果疫情真的平息了，應該會很有多物品出口，若非如此，情況就很怪。”

唔係全面復工架咩?

支共係信唔過
但係顧掂自己先啦
唔知係邊個奶共先搞到日本咁

又唔係咁講
仲有人信中國製造咩？無人買點出口？
mic病毒仲唔夠？